<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Classic</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/</link><description>Recent content in Home on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Arròs amb conill</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_amb_conill/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_amb_conill/</guid><description>Arròs amb conill ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: menys d&amp;rsquo;una hora 🍴 Persones: 4 Ingredients 1 conill 1.150ml brou de porc desgreixat 340g arròs Marisma 250g carxofes 125g mongeta tendra 18 minisalsitxes 1 grapat de tirabecs Cabeça d&amp;rsquo;alls Llorer Cibulet Safrà Oli OVE Sal Pebre negre Preparació Posem una cassola al foc amb oli OVE.
Partim una cabeça d&amp;rsquo;alls pel mig i la refreguem per la cassola.</description></item><item><title>Arròs amb cloïses</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_cloises/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_cloises/</guid><description>Arròs amb cloïses ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Tiempo total: 1 hora 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 400 g de cloïsses 1 sípia 1 ceba de figueres 1 gra d&amp;rsquo; all 1 tira de pebrot vermell 1 pebrot verd italià 3 tomacons 500 ml Aigua embotellada 300 g d&amp;rsquo; arròs 1 l de brou de peix 3 cullerades d&amp;rsquo; oli d&amp;rsquo;oliva Uns brins de safrà Sal i pebre Preparació Posa en remull les cloïsses en aigua salada durant 1 hora.</description></item><item><title>Arròs caldos de gambes</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_caldos_gambes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_caldos_gambes/</guid><description>Arròs caldos de gambes ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: Més d&amp;rsquo;una hora 🍴 Persones: 4 Ingredients 300 g Arròs Bomba 20 gambes llagostinera o vermella 2.5 L d&amp;rsquo;aigua mineral 1 porro 1 pastanaga 1 ceba 1 grans d&amp;rsquo;all 200 g carbassa (opcional). Ha d&amp;rsquo;anar pessat ni més ni menys. 1 culleradeta de pebre vermell dolç 3 tomacons 200 ml de brandi Julivert fresc Oli d&amp;rsquo;oliva Sal Pebre Preparació Ratllar els tomàquets.</description></item><item><title>Arròs de ministre</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_de_ministre/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_de_ministre/</guid><description>Arròs de ministre ⏲️ Temps de preparació sofregit i arròs: 2 hores ⏲️ Temps de preparació suc de rostit: 1 hores 🍳 Temps total: 4 hores 🍴 Persones: 4 Ingredients 400 g d&amp;rsquo;arròs carnaroli 250 g de sèpia fresca 1 cuixa de pollastre (100 g aprox.) 1 costellam de conill (100 g aprox.) 3 costelles de porc. Una bona opció es salarla el dia abans. 130 g de ceba de figueres 60 g de pebrot vermell 40 g de pebrot verd 200 g de tomàquet ratllat (Tomacons) 2 carxofes 3 grans d&amp;rsquo;all 1/2 fulla de llorer julivert 90 g d&amp;rsquo;oli 1200 g de suc de rostit Ingredients per al brou 800 g de retalls, pollastre, costella i costellam que haurem desossat 1 ceba grossa 5 tomàquets madurs 1/2 fulla de llorer 150 g de vi ranci 4 litres d&amp;rsquo;aigua embotellada Preparació del sofregit Primer de tot desossarem el pollastre, el conill i les costelles de porc.</description></item><item><title>Arròs de muntanya amb xai i verdures</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_muntanya_xai_verdures/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_muntanya_xai_verdures/</guid><description>Arròs de muntanya amb xai i verdures ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Tiempo total: 1 hora 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 300 g de costelles de xai 2 carxofes ½ pebrot vermell 1 tomàquet madur 2 alls tendres 1 branqueta de julivert 1 branqueta de romaní 4 tassetes d&amp;rsquo; arròs 1 l d&amp;rsquo; aigua o brou 50 g de pèsols 12 brins de safrà Oli d&amp;rsquo;oliva Preparació Trosseja el xai.</description></item><item><title>Biryani de verdures</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/biryani_verdures/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/biryani_verdures/</guid><description>Biryani de verdures ⏲️ Temps de preparació: 30 min 🍳 Tiempo total: &amp;gt; 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 1 ceba tendra 10 g de gingebre sec o fresc 1 gra d&amp;rsquo; all 300 g de verdures variades ( coliflor, bròquil , pastanaga, espàrrecs verds, patates &amp;hellip; ) 25 ml d&amp;rsquo; oli d&amp;rsquo;oliva 1 g de safrà en brins 4 g de llavors de coriandre 1 bitxo 70 g iogurt cremós 125 g de tomàquets frescos Unes fulletes de coriandre fresc o sec 1 llimona 250 g d&amp;rsquo; arròs basmati 500 ml d&amp;rsquo; aigua mineral Sal Preparació Escalfa l’oli d’oliva a una paella gran i fregeix la ceba picada fins que agafi un color fosc.</description></item><item><title>Broco curry</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/broco_curry/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/broco_curry/</guid><description>Broco curry ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 1 brócoli crudo 400g garbanzos cocidos 2 zanahoria 1/2 pimiento rojo 1cebolla 1 cdta pasta de curry Cacahuetes crudos Salsa de soja Preparación Pon una sartén con dos cucharadas de AOVE a calentar. Comienza cortando la cebolla, pimiento y zanahoria en cubos pequeños.</description></item><item><title>Brocoli al horno</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/brocoli_horno/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/brocoli_horno/</guid><description>Brocoli al horno ⏲️ Tiempo de preparación: 15 min 🍳 Tiempo de cocinado: 15 min 🍴 Personas: 2 Ingredientes 450 g de brócoli (1 libra), troceado y sin el tallo central 4 dientes de ajo, troceados 2 cucharadas de aceite de oliva virgen extra 2 cucharaditas de zumo de limón 1/4 cucharadita de sal 1/4 cucharadita de pimienta negra molida Preparación Precalienta el horno a 200ºC ó 400ºF.</description></item><item><title>Burrito bowl vegano</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/burrito_bowl_vegano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/burrito_bowl_vegano/</guid><description>Burrito bowl vegano ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes (cantidades al gusto)⁠ ⁠
Arroz cocido⁠ 1/2 aguacate⁠ ⁠ Para el pico de gallo⁠ Cebolla morada⁠ Pimiento rojo⁠ Cilantro fresco⁠ Zumo de limón⁠ Tomate⁠ ⁠ Para los frijoles⁠ Frijoles cocidos⁠ Cebolla⁠ Pimientos (verde y rojo)⁠ Maíz cocido⁠ Tomate triturado⁠ Chili en polvo⁠ Preparación Para los frijoles, vamos a sofreír las verduras, añadir el tomate triturado, las especias, los frijoles y por último el maíz.</description></item><item><title>Cilantro Rice</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/cilantro_rice/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/cilantro_rice/</guid><description>Cilantro Rice Borrowing from the fresh flavors of arroz verde and reminiscent of Chipotle’s cilantro-lime rice, this simple dish is a low-effort, high-reward accompaniment to all good things, such as pork chops and crispy tofu. Though diced fresh onion could season the rice, onion powder is a savory bedrock with its concentration of umami, especially once bloomed in oil. This aromatic dish plays to the strengths of the cilantro plant: The stems cook with the rice, lending their peppery brightness, and the tender leaves confetti the dish for a final viridescent flourish.</description></item><item><title>Coles de bruselas</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/coles_bruselas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/coles_bruselas/</guid><description>Coles de bruselas salteadas ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 500 g de coles de Bruselas (1 libra)⁠ 2–3 cucharadas de aceite de oliva virgen extra (opcional)⁠ 4 dientes de ajo, finamente troceados⁠ 1/4 cucharadita de sal⁠ 1/8 cucharadita de pimienta negra molida⁠ Una pizca de cayena molida (opcional)⁠ Preparación Lava y trocea las coles de Bruselas por la mitad longitudinalmente.</description></item><item><title>Crackers</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</guid><description>Crackers ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: 1 hora 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 200 g de farina integral 5 g llevat químic 1/2 culleradeta de sal 100 g d&amp;rsquo;aigua 20 g d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 1 culleradeta de sesàm 1 culleradeta de llavors/fruits secs Herbes aromàtiques/all en pols Preparació Barrejar tots els ingredients. Afegir-hi l&amp;rsquo;aigua i l&amp;rsquo;oli. Amassar fins que la massa sigui fina i no s&amp;rsquo;enganxi.</description></item><item><title>Crema fría de zanahora, puerro y jenjibre</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crema_fria_zanahora_puerro_y_jenjibre/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crema_fria_zanahora_puerro_y_jenjibre/</guid><description>Crema fría de zanahoria, puerro y jenjibre ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 4 Ingredientes 500 gr de zanahorias 1 puerro ½ calabacín 2 cucharadas de aceite de oliva 1 dadito de jengibre natural o 1 cdta de jengibre en polvo 300 ml de agua 200 ml de leche de almendra casera o envasada (no debe de estar endulzada) Sal y pimienta Semillas de sésamo negro y semillas de calabaza Preparación En primer lugar lavamos las verduras y pelamos las zanahorias y el calabacín.</description></item><item><title>Ensalada de lentejas, pepino y pimiento</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_lentejas_1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_lentejas_1/</guid><description>Ensalada de lentejas, pepino y pimiento ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 1 bote de Lentejas en conserva (ya cocidas) Lechuga 1 Cebolla morada 1 Pimiento rojo 1 Tomate 1 Pepino pequeño 1 Zanahoria pequeña Aceitunas negras Preparación Escurrir el bote de lentejas y pasarlas bajo el grifo de agua para retirar el líquido de conserva.</description></item><item><title>Ensalada de verano</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_verano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_verano/</guid><description>Ensalada de verano ⏲️ Tiempo de preparación: 15 min 🍳 Tiempo de cocinado: 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes Arroz⁠ Pepino⁠ Tomates cherry⁠ Aceitunas negras⁠ Queso cottage⁠ Aceite de oliva virgen extra⁠ Orégano⁠ Pimienta⁠ Sal⁠ Chorrito de zumo de limón (opcional)⁠</description></item><item><title>Espaguetis con salsa de verduras y alcaparras</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/espaguetis_con_salsa_verdudas_y_alcaparras/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/espaguetis_con_salsa_verdudas_y_alcaparras/</guid><description>Espaguetis con salsa de verduras y alcaparras ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 2 Ingredientes 1 cebolla 1 berenjena 1 calabacín 1 pimiento rojo 350 gr de tomate frito 2 cucharadas de alcaparras 8-10 olivas negras sin hueso 1 cdta de hierbas provenzales (o una mezcla de romero, tomillo, orégano y albahaca) 180 gr de espaguetis de trigo integral 1 chorrito de sirope de agave Sal, pimienta y aceite de oliva Preparación En primer lugar, cortamos la cebolla en trozos menuditos y pochamos 2-3 minutos en una sartén honda y antiadherente.</description></item><item><title>Estofado de lentejas con verduras</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/estofado_lentejas_verduras/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/estofado_lentejas_verduras/</guid><description>Estofado de lentejas con verduras ⏲️ Tiempo de preparación: 15 min 🍳 Tiempo de cocinado: 40 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 800 g de lentejas de bote 1 cebolla grande 2 patatas medianas 1/2 calabacin 1 puerro 2 zanahorias 2 dientes de ajo 500 ml de agua 400 g de tomate en trozos 1 cucharada de oregano Sal y pimienta al gusto AOVE Preparación En una cazuela, calentamos 1 cuchara de AOVE.</description></item><item><title>Gazpacho Andaluz</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/gazpacho_andaluz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/gazpacho_andaluz/</guid><description>Gazpacho tradicional andaluz ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredientes 3.5 tomates 1/2 diente de ajo 1 dl de aceite de oliva 1 rebanada de pan blanco 1/2 pimiento verde 1/2 pepino 4 cucharadas de vinagre de vino sal fina Preparación Escalda y pela los tomates e introduce en el vaso de la batidora, añade el pepino pelado y troceado, el pimiento, el ajo y el pan remojado en agua.</description></item><item><title>Hamburguesa estilo falafel</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/hamburguesa_estilo_falafel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/hamburguesa_estilo_falafel/</guid><description>Hamburguesa estilo falafel ⏲️ Tiempo de preparación: 20 min 🍳 Tiempo de cocinado: 15 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 400 g de garbanzos ya cocidos 100 g de arroz hervido 1/2 cebolla 2 dientes de ajo 5 cucharadas de pan rallado 1 cucharadita de comino en polvo Perejil y cilantro al gusto (según lo verdes que queramos las hamburguesas) 1 cucharadita de AOVE Sal y pimienta Preparación Picamos la cebolla, los ajos, el perejil y el cilantro.</description></item><item><title>Lentejas con arroz</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/lentejas_con_arroz_1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/lentejas_con_arroz_1/</guid><description>Lentejas con arroz ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 6 Ingredientes 500 gr de lentejas 2 litros de agua 1 tomate 1 pimiento verde 1 trozo de pimiento rojo 1 cebolla 4 ajos 2 zanahorias 2 patatas 1 puñado de espinacas frescas 1/2 cucharadita de comino 1 cucharadita de pimentón de la Vera 1 pizca de pimienta negra 1/4 cucharadita de cúrcuma en polvo Sal al gusto 2 cucharadas de aceite de oliva Arroz integral cocido Preparación Limpiamos las lentejas bajo el chorro de agua, las escurrimos bien y las ponemos en una olla grande.</description></item><item><title>Makis vegetales</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</guid><description>Makis vegetales ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 4 Ingredientes Para 3 rollos 1 taza* de arroz de sushi 1 taza de agua 2 cdas de vinagre de arroz 1/2 cdta de sal 1 cdta de azúcar 3 láminas de alga nori 1/2 mango 1/2 aguacate 3 cdas de mayonesa de wasabi casera Para la mayonesa de wasabi: 50ml leche de soja sin edulcorar (no usar otra) 100ml aceite girasol (con oliva sabe demasiado fuerte) 1/2 cdta de sal 1 cdta de wasabi 1 chorrito de limón *Las tazas son medida universal de 250 ml.</description></item><item><title>Mini burgers de portobello y remolacha</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/mini_burgers_portobello_remolacha/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/mini_burgers_portobello_remolacha/</guid><description>Mini burgers de portobello y remolacha ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: Para 12 mini burgers Ingredientes 100 g arroz + 250 ml agua 300 g champiñones portobello 200 g tofu 50 g copos avena 80 g remolacha cruda 1 cda tamari o salsa de soja 1 cdta sal 1/2 cdta ajo en polvo 1/2 cdta pimentón de la Vera 1/4 cdta pimienta 1/2 cdta tomillo seco Aceite de oliva virgen extra Preparación Cocemos el arroz en una olla tapada con los 250 ml de agua y un poco de sal durante 15 min (o hasta que se haya absorbido el agua).</description></item><item><title>Muhammara</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</guid><description>Muhammara Recepta 1 ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: 1 hora 🍴 Persones: 4 Ingredients 2 pebrots vermells 100 gr de nous pelades (o ametlla crus o anacard) 1 gra d&amp;rsquo;all 1 cullerada generosa de tahina 1 cullerada de suc de llimona 2 cullerades de pa rallat 1 pessic de comí mòlt 1/2 culleradeta de pebre vermell de la Vera 1 raig d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva generos 1 pessic de sal Preparació Escalivar els pebrots al forn 220º (o a la brasa).</description></item><item><title>Nachos con pico de gallo</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/nachos_con_pico_gallo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/nachos_con_pico_gallo/</guid><description>Nachos con pico de gallo ⏲️ Tiempo de preparación: 45 min 🍳 Tiempo de cocinado: 45 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 250gr Lentejas rojas 180ml agua caliente 1 cda aceite oliva 1/4 cdta pimentón 1/4 cdta comino 1/4 cdta ajo en polvo 1/4 cdta cilandro en polvo (opcional) 1/2 cdta Sal 1/2 cdta levadura química Ingredientes pico de gallo 3 tomates 1 cebolla Un puñado cilantro Zumo lima Sal Preparación Precalentar horno 180ºC Poner todos los ingredientes en la batidora y triturar hasta que se forme una pasta En una bandeja con papel de hornear esparcir la mezcla lo mejor que podáis con la ayuda de una espátula, como más fina la capa, mas fino y crujientes salen los nachos Hornear 12 min Sacar y cortar los triangulos Hornear otros 15-20 min hasta que veáis que están dorados Pico de gallo en un bol mezclar cebolla, lima y sal Dejar macerar mientras cortáis el tomate Añadir el tomate y cilandro y mezclar</description></item><item><title>Natillas rápidas de crema de cacahuete</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/natillas_rapidas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/natillas_rapidas/</guid><description>Natillas rápidas de crema de cacahuete ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 5 min 🍴 Personas: 2 Ingredientes 25 gr de harina de maíz 275 ml de leche 8 dátiles triturados 1 cucharada y media de crema de cacahuetes 1 cucharada y media de queso crema Preparación ⁣Triturar todos los ingredientes con la ayuda de una batidora de mano.</description></item><item><title>Overnigh oats 3 sabores</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/overnight_oats_3_sabores/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/overnight_oats_3_sabores/</guid><description>Overnight oats 3 sabores ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Banana bread Ingredientes 1/2 plátano machacado⁠⁠ 1/4 vaso de copos de avena⁠ (30g)⁠⁠ 1/2 vaso de bebida vegetal (yo uso de arroz)⁠⁠ 1 cdta. de pasas⁠⁠ 1/2 cdta. de canela⁠⁠ 2 nueces troceadas⁠⁠ Preparación Mezcla todo en un vaso y deja en la nevera al menos 4 h o toda la noche.</description></item><item><title>Overnight oats de avellana</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/overnight_oats_avellana/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/overnight_oats_avellana/</guid><description>Overnight oats de avellana ⏲️ Tiempo de preparación: 15 min 🍳 Tiempo de cocinado: 0 min 🍴 Personas: 1 Ingredientes 40 gr de copos de avena 250 ml de bebida vegetal 1 cda crema de avellana Toppings al gusto (elige lo que más te guste): fruta fresca, frutos secos, granola, chocolate 99%, nibs de cacao… Preparación En un bote de cristal con tapa mezclamos los copos de avena con la bebida vegetal.</description></item><item><title>Paella Valenciana</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/paella_valenciana/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/paella_valenciana/</guid><description>Paella Valenciana La paella tiene numerosas maneras de prepararse, aqui lo hacemos a la manera tradicional valenciana.
🍳 Tiempo de preparación: ~30 minutes 🍽️ Personas: 4 Ingredientes ~360 gr de arroz bomba 680 gr de contramuslos de pollo (sin piel) 1/2 Conejo 2 Dientes de ajo 100 gr de garrofón (opcional) 100 gr de judías verdes 240 gr de tomate rallado 1 Cucharada de pimiento rojo molido 5 Hebras de azafrán 1.</description></item><item><title>Patatas bravas con salsa brava saludable de garbanzos</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/patatas_bravas_salsa_garbanzos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/patatas_bravas_salsa_garbanzos/</guid><description>Patatas bravas con salsa brava saludable de garbanzos ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 🍴 Personas: 4 Ingredientes 120 g garbanzos cocidos o de bote Tomate frito casero o con buenos ingredientes 2 dientes ajo 2 cds pimentón dulce 1/2 cda pimentón picante 1 cda comino en polvo 1 cdta sal 1 cdta pimienta negra molida 1/2 vaso caldo de pollo o verdura Preparación Lavar y cortar las patatas al gusto.</description></item><item><title>Paté de carbassó</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</guid><description>Paté de carbassó ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps de cuinat: 1 hora 30 min Ingredients 2 carbassons 100 g de cigrons cuits 1 iogurt grec natural Unes fulles d&amp;rsquo;anet fresc o sec Unes gotes de llima Pebre mòlt Sal Preparació Netejem el carbassó i els cuinem 30&amp;rsquo; a 180º, fins que estiguin tendres Pelem el carbassó (o no) Dins el robot de cuina triturarem els cigrons amb els carbassons, el iogurt, el porradell, les (3)fulles de menta i un rajolí de llimaper últim afegim un pessic de sal i pebre.</description></item><item><title>Paté de pastanaga</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</guid><description>Paté de pastanaga ⏲️ Temps de preparació: 15 min 🍳 Temps cuinat: 30 min 🍴 Persones: 2 Ingredients 250 g de pastanaga 1 dent d&amp;rsquo;all petit 70 g de nous pelades (o ametalla crua o anacards) 1 cullerada de coriandre picat o alfàbrega fresca 2 cullerades de suc de llimona 4 cullerades d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 50 ml d&amp;rsquo;aigua Sal Preparació Coure les pastanagues pelades al vapor o al microones fins que estiguin tendres.</description></item><item><title>Pico de gallo</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pico_gallo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pico_gallo/</guid><description>Pico de gallo ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 0 min 🍴 Personas: 2 Ingredientes 1 tomate 1/2 cebolla morada 1 jalapeño fresco o en conserva Un puñado de cilantro (10 g ó 0.4 oz) El zumo de 1/2 lima 1/2 cucharadita de sal Nachos (opcional) Preparación Trocea todos los ingredientes y échalos en un bol. Añade el zumo de lima y la sal y remueve.</description></item><item><title>Salmon a la plancha con esparragos, patatas asadas al horno y salsa de yogur</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_patatas_esparragos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_patatas_esparragos/</guid><description>Salmón a la plancha con esparragos, patatas asadas al horno y salsa de yogur ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 90 min 🍴 Personas: 1 Ingredientes 150g de Salmón fresco Un puñado de espárragos trigueros 170g Patata Aceite de oliva virgen Salsa de soja Yogur natural 2 cucharadas soperas de mostaza en grano Una cucharada sopera de limón 1-2 cucharadas soperas de aceite de oliva virgen Especias: ajo y cebolla en polvo, orégano, pimienta negra y eneldo.</description></item><item><title>Salmón asado con pappardelle de calabacín</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_con_pappardelle_de_calabacin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_con_pappardelle_de_calabacin/</guid><description>Salmón asado con pappardelle de calabacín ⏲️ Tiempo de preparación: 10 🍳 Tiempo de cocinado: 30 min 🍴 Personas: 1 Ingredientes 500 g de salmón ⁠⠀ 1/4 cucharadita de sal⁠⠀ 1/4 cucharadita de pimienta⁠⠀ 1/2 cucharadita de pimentón⁠⠀ 1/2 cucharadita de ajo en polvo⁠⠀ 1/2 cucharadita de tomillo o orégano seco⁠⠀ 1 calabacín grande⁠⠀ 3 dientes de ajo⁠⠀ AOVE⁠⠀ Preparación Mezcla en un vaso la sal, la pimienta, el pimentón, el ajo en polvo y el tomillo.</description></item><item><title>Sofrejit de tomàquet casolà</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/sofrejit_tomaquet_casola/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/sofrejit_tomaquet_casola/</guid><description>Sofrejit de tomàquet casolà ⏲️ Temps de preparació: 30 min 🍳 Tiempo total: 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 1 kg de tomàquets de penjar 1 ceba petita 2 grans d&amp;rsquo;all 50 ml d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva verge extra 1 fulla de llorer Sucre (opcional) Fulles d&amp;rsquo;alfàbrega fresca Sal Preparació Renta els tomàquets i, amb la punta d’un ganivet, fes-hi una incisió en forma de creu a la base.</description></item><item><title>Spinach artichoke pizza</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/spinach-artichoke-pizza/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/spinach-artichoke-pizza/</guid><description>Spinach artichoke pizza ⏲️ Prep time: 15 min 🍳 Cook time: 15 min 🍴 Servings: 8 Ingredients 2 tablespoons salted butter 3 cloves garlic, finely chopped 1 teaspoon dried basil 1 teaspoon dried oregano 1/2 teaspoon dried thyme 1/2 teaspoon crushed fennel seed 1 pinch red pepper flakes use to taste 1 tablespoon extra virgin olive oil 1 pinch each kosher salt and black pepper 16 ounces fresh baby spinach 1 cup whole milk mozzarella, cubed 1/2 pound pizza dough, homemade or store-bought 1 cup shredded fontina, gouda, or mozzarella cheese 1/3 cup grated parmesan 1 (8 ounce) jar marinated artichokes, drained Directions Position the oven rack in the upper 1/3 portion of your oven.</description></item><item><title>Tarta crudivegana de aguacate y lima</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/tarta_crudivegana_aguacate_lima/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/tarta_crudivegana_aguacate_lima/</guid><description>Tarta crudivegana de aguacate y lima ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 12 dátiles⁠ 100 gr de almendras⁠ 100 gr de copos de avena⁠ 100 gr de aceite de coco⁠ Ingredientes para el relleno 2 aguacates TROPS 200 gr de leche de coco 2 cdas de pasta de dátil 1 lima exprimida 180 gr de aceite de coco Ralladura de lima Preparación Pon en remojo los dátiles sin hueso con agua caliente durante 10’.</description></item><item><title>Tiramisu de cerezas</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/tiramisu_cerezas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/tiramisu_cerezas/</guid><description>Tiramisu de cerezas ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 12-15 cerezas⁠⁠ 1 plátano maduro⁠⁠ 200 g de mascarpone⁠⁠ 100 g de yogur natural ⁠⁠ 100 g de nata montada en casa o más yogur⁠⁠ 4 cdas. de leche o bebida vegetal⁠⁠ 1 lámina de gelatina⁠⁠ 6 tostadas integrales tipo wasa⁠⁠ 150 ml de café recién hecho⁠⁠ ½ cdta.</description></item><item><title>Vegan matcha cheescake (sin azucar y sin gluten)</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/vegan_matcha_cheescake/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/vegan_matcha_cheescake/</guid><description>Vegan matcha cheescake (sin azucar y sin gluten) ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes Para la base 150 g de almendras (o un mix de los frutos secos que quieras). 100 g de dátiles 1 cucharada de aceite de coco 2 cucharadas de cacao puro en polvo Para la crema 200 g de anacardos crudos (remojados al menos durante 4 horas) 1 lata leche de coco (400ml) 120 g de dátiles 2 cdas levadura nutricional (opcional) 2 cucharadas de zumo de lima (o de limón) 1 pizca de sal 2 cucharadas de té matcha Para decorar 1 cucharadita de té matcha 1 puñado de frambuesas Preparación Base Picamos bien todos los ingredientes en el procesador y pasamos el resultado a un molde desmontable (de 18 cm si queréis que salga así de alto).</description></item></channel></rss>