<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>llegums on Classic</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/tags/llegums/</link><description>Recent content in llegums on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/tags/llegums/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Arroz con lentejas y verduras</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_llenties/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/arros_llenties/</guid><description>Arroz con lentejas y verduras 诧 Tiempo de preparaci贸n: 1 hora  Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min  Personas: 4 Ingredientes 1 Cebolla 1 Zanahoria 1/2 Calabacin 1/2 Pimiento verde 1/2 Pimiento rojo Arroz integral Lentejas Preparaci贸n Hervir el arroz integral. Hervir las lentejas en agua, sal, comino y laurel. Saltear con aceite de oliva y ajo picado todas las verduras hasta que queden doradas.</description></item><item><title>Ensalada de garbanzos con brocoli y verduras</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_1/</guid><description>Ensalada de garbanzos con brocoli y verduras 诧 Tiempo de preparaci贸n: 10 min  Tiempo de cocinado: 30 min  Personas: 1 Ingredientes 1 Cebolla 1 Tomate 1/2 Pimiento rojo Brocoli hervido Garbanzos en conserva (opcional) Bonito Preparaci贸n Hervir el brocoli Mezclar el brocoli con los garbanzos y las verduras. Ali帽ar con albahaca, aceite de oliva, vinagre de modena o manzana, sal y zumo de limon o lima.</description></item><item><title>Ensalada de garbanzos con salsa pesto</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_2/</guid><description>Ensalada de garbanzos con salsa pesto 诧 Tiempo de preparaci贸n: 15 min  Tiempo de cocinado: 30 min  Personas: 4 Ingredientes Garbanzos en conserva Ingredientes salsa pesto 3 dientes de ajo Albahaca fresca 3 pu帽ados de pistachos 80g de tomate seco Pimienta negra 1 vaso de agua Aceite de oliva virgen extra Sal al gusto Preparaci贸n Poner en remojo los tomates secos con agua caliente unos 20 minutos y despues secar.</description></item><item><title>Ensalada de garbanzos y nueces</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos/</guid><description>Ensalada de garbanzos y nueces Una ensalada completa de legumbres, fruta y frutos secos
 Tiempo de preparaci贸n: ~15 minutes  Persones: 4 Ingredientes lechugas variadas manzanas granny s]mith 1 taza de garbanzos cocidos 10 nueces 2 cucharadas de ar谩ndanos secos 40 mililitros de zumo de lim贸n 3 cucharadas de mahonesa 1 pizca de comino 1 pizca de piment贸n s茅samo cebollino Elaboraci贸n Para la vinagreta, pon en un bol comino, piment贸n, zumo de lim贸n y mahonesa.</description></item><item><title>Ensalada de Lentejas</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_lentejas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_lentejas/</guid><description>Ensalada de lentejas  Tiempo de preparaci贸n: ~15 minutos  Persones: 4 Ingredientes 400 gramos de lentejas cocidas de bote 1/2 pimiento verde 1/2 pimiento rojo 1 cebolleta 1 zanahoria aceite de oliva 40 gramos de at煤n perejil 1 huevo cocido 10 aceitunas negras cortadas 50 mililitros de aceite de oliva 20 mililitros de vinagre de M贸dena Preparaci贸n Corta el pimiento rojo y el pimiento verde en dados peque帽os.</description></item><item><title>Garbanzos verdures</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/garbanzos_verdures/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/garbanzos_verdures/</guid><description>Garbanzos con verduras 诧 Tiempo de preparaci贸n: 1 hora  Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min  Personas: 4 Ingredientes Cebolla Calabacin Berenjena Calabaza Patata Aceite de oliva Especias: ajo en polvo, curri, pimienta negra, comino, or茅gano y sal. Preparaci贸n Pre calentar el horno. Limpia y cortar en tama帽os similares ls verdura y la patata. Condimentarla con especias la gusto, sal y aceite de oliva.</description></item></channel></rss>