<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>verdures on Classic</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/tags/verdures/</link><description>Recent content in verdures on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/tags/verdures/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ensalada de garbanzos con brocoli y verduras</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_1/</guid><description>Ensalada de garbanzos con brocoli y verduras 诧 Tiempo de preparaci贸n: 10 min  Tiempo de cocinado: 30 min  Personas: 1 Ingredientes 1 Cebolla 1 Tomate 1/2 Pimiento rojo Brocoli hervido Garbanzos en conserva (opcional) Bonito Preparaci贸n Hervir el brocoli Mezclar el brocoli con los garbanzos y las verduras. Ali帽ar con albahaca, aceite de oliva, vinagre de modena o manzana, sal y zumo de limon o lima.</description></item><item><title>Ensalada de garbanzos con salsa pesto</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/ensalada_garbanzos_2/</guid><description>Ensalada de garbanzos con salsa pesto 诧 Tiempo de preparaci贸n: 15 min  Tiempo de cocinado: 30 min  Personas: 4 Ingredientes Garbanzos en conserva Ingredientes salsa pesto 3 dientes de ajo Albahaca fresca 3 pu帽ados de pistachos 80g de tomate seco Pimienta negra 1 vaso de agua Aceite de oliva virgen extra Sal al gusto Preparaci贸n Poner en remojo los tomates secos con agua caliente unos 20 minutos y despues secar.</description></item><item><title>Garbanzos verdures</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/garbanzos_verdures/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/garbanzos_verdures/</guid><description>Garbanzos con verduras 诧 Tiempo de preparaci贸n: 1 hora  Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min  Personas: 4 Ingredientes Cebolla Calabacin Berenjena Calabaza Patata Aceite de oliva Especias: ajo en polvo, curri, pimienta negra, comino, or茅gano y sal. Preparaci贸n Pre calentar el horno. Limpia y cortar en tama帽os similares ls verdura y la patata. Condimentarla con especias la gusto, sal y aceite de oliva.</description></item><item><title>Muhammara</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</guid><description>Muhammara 诧 Temps de preparaci贸: 1 hora  Temps total: 1 hora  Persones: 4 Ingredients 2 pebrots vermells 100 gr de nous pelades (o ametlla crus o anacard) 1 gra d&amp;rsquo;all 1 cullerada generosa de tahina 1 cullerada de suc de llimona 2 cullerades de pa rallat 1 pessic de com铆 m貌lt 1/2 culleradeta de pebre vermell de la Vera 1 raig d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva generos 1 pessic de sal Preparaci贸 Escalivar els pebrots al forn 220潞 (o a la brasa).</description></item></channel></rss>