<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sopar on Classic</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/categories/sopar/</link><description>Recent content in sopar on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/categories/sopar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Crackers</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</guid><description>Crackers 诧 Temps de preparaci贸: 1 hora  Temps total: 1 hora 30 min  Persones: 4 Ingredients 200 g de farina integral 5 g llevat qu铆mic 1/2 culleradeta de sal 100 g d&amp;rsquo;aigua 20 g d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 1 culleradeta de sesm 1 culleradeta de llavors/fruits secs Herbes aromtiques/all en pols Preparaci贸 Barrejar tots els ingredients. Afegir-hi l&amp;rsquo;aigua i l&amp;rsquo;oli. Amassar fins que la massa sigui fina i no s&amp;rsquo;enganxi.</description></item><item><title>Makis vegetales</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</guid><description>Makis vegetales 诧 Tiempo de preparaci贸n:  Tiempo de cocinado:  Personas: 4 Ingredientes Para 3 rollos 1 taza* de arroz de sushi 1 taza de agua 2 cdas de vinagre de arroz 1/2 cdta de sal 1 cdta de az煤car 3 l谩minas de alga nori 1/2 mango 1/2 aguacate 3 cdas de mayonesa de wasabi casera Para la mayonesa de wasabi: 50ml leche de soja sin edulcorar (no usar otra) 100ml aceite girasol (con oliva sabe demasiado fuerte) 1/2 cdta de sal 1 cdta de wasabi 1 chorrito de lim贸n *Las tazas son medida universal de 250 ml.</description></item><item><title>Muhammara</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</guid><description>Muhammara Recepta 1 诧 Temps de preparaci贸: 1 hora  Temps total: 1 hora  Persones: 4 Ingredients 2 pebrots vermells 100 gr de nous pelades (o ametlla crus o anacard) 1 gra d&amp;rsquo;all 1 cullerada generosa de tahina 1 cullerada de suc de llimona 2 cullerades de pa rallat 1 pessic de com铆 m貌lt 1/2 culleradeta de pebre vermell de la Vera 1 raig d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva generos 1 pessic de sal Preparaci贸 Escalivar els pebrots al forn 220潞 (o a la brasa).</description></item><item><title>Pat茅 de carbass贸</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</guid><description>Pat茅 de carbass贸 诧 Temps de preparaci贸: 1 hora  Temps de cuinat: 1 hora 30 min Ingredients 2 carbassons 100 g de cigrons cuits 1 iogurt grec natural Unes fulles d&amp;rsquo;anet fresc o sec Unes gotes de llima Pebre m貌lt Sal Preparaci贸 Netejem el carbass贸 i els cuinem 30&amp;rsquo; a 180潞, fins que estiguin tendres Pelem el carbass贸 (o no) Dins el robot de cuina triturarem els cigrons amb els carbassons, el iogurt, el porradell, les (3)fulles de menta i un rajol铆 de llimaper 煤ltim afegim un pessic de sal i pebre.</description></item><item><title>Pat茅 de pastanaga</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</guid><description>Pat茅 de pastanaga 诧 Temps de preparaci贸: 15 min  Temps cuinat: 30 min  Persones: 2 Ingredients 250 g de pastanaga 1 dent d&amp;rsquo;all petit 70 g de nous pelades (o ametalla crua o anacards) 1 cullerada de coriandre picat o alfbrega fresca 2 cullerades de suc de llimona 4 cullerades d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 50 ml d&amp;rsquo;aigua Sal Preparaci贸 Coure les pastanagues pelades al vapor o al microones fins que estiguin tendres.</description></item><item><title>Truita Oberta de Carxofes</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/truita_oberta_carxofes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/truita_oberta_carxofes/</guid><description>Truita Oberta de Carxofes 诧 Temps de preparaci贸: 1 hora  Temps total: 1 hora 30 min  Persones: 4 Ingredients Preparaci贸</description></item></channel></rss>