<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sopar on Classic</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/categories/sopar/</link><description>Recent content in sopar on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/categories/sopar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cilantro Rice</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/cilantro_rice/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/cilantro_rice/</guid><description>Cilantro Rice Borrowing from the fresh flavors of arroz verde and reminiscent of Chipotle’s cilantro-lime rice, this simple dish is a low-effort, high-reward accompaniment to all good things, such as pork chops and crispy tofu. Though diced fresh onion could season the rice, onion powder is a savory bedrock with its concentration of umami, especially once bloomed in oil. This aromatic dish plays to the strengths of the cilantro plant: The stems cook with the rice, lending their peppery brightness, and the tender leaves confetti the dish for a final viridescent flourish.</description></item><item><title>Coles de bruselas</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/coles_bruselas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/coles_bruselas/</guid><description>Coles de bruselas salteadas ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 500 g de coles de Bruselas (1 libra)⁠ 2–3 cucharadas de aceite de oliva virgen extra (opcional)⁠ 4 dientes de ajo, finamente troceados⁠ 1/4 cucharadita de sal⁠ 1/8 cucharadita de pimienta negra molida⁠ Una pizca de cayena molida (opcional)⁠ Preparación Lava y trocea las coles de Bruselas por la mitad longitudinalmente.</description></item><item><title>Crackers</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crackers/</guid><description>Crackers ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: 1 hora 30 min 🍴 Persones: 4 Ingredients 200 g de farina integral 5 g llevat químic 1/2 culleradeta de sal 100 g d&amp;rsquo;aigua 20 g d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 1 culleradeta de sesàm 1 culleradeta de llavors/fruits secs Herbes aromàtiques/all en pols Preparació Barrejar tots els ingredients. Afegir-hi l&amp;rsquo;aigua i l&amp;rsquo;oli. Amassar fins que la massa sigui fina i no s&amp;rsquo;enganxi.</description></item><item><title>Crema fría de zanahora, puerro y jenjibre</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crema_fria_zanahora_puerro_y_jenjibre/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/crema_fria_zanahora_puerro_y_jenjibre/</guid><description>Crema fría de zanahoria, puerro y jenjibre ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 4 Ingredientes 500 gr de zanahorias 1 puerro ½ calabacín 2 cucharadas de aceite de oliva 1 dadito de jengibre natural o 1 cdta de jengibre en polvo 300 ml de agua 200 ml de leche de almendra casera o envasada (no debe de estar endulzada) Sal y pimienta Semillas de sésamo negro y semillas de calabaza Preparación En primer lugar lavamos las verduras y pelamos las zanahorias y el calabacín.</description></item><item><title>Makis vegetales</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/makis_vegetales/</guid><description>Makis vegetales ⏲️ Tiempo de preparación: 🍳 Tiempo de cocinado: 🍴 Personas: 4 Ingredientes Para 3 rollos 1 taza* de arroz de sushi 1 taza de agua 2 cdas de vinagre de arroz 1/2 cdta de sal 1 cdta de azúcar 3 láminas de alga nori 1/2 mango 1/2 aguacate 3 cdas de mayonesa de wasabi casera Para la mayonesa de wasabi: 50ml leche de soja sin edulcorar (no usar otra) 100ml aceite girasol (con oliva sabe demasiado fuerte) 1/2 cdta de sal 1 cdta de wasabi 1 chorrito de limón *Las tazas son medida universal de 250 ml.</description></item><item><title>Muhammara</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/muhammara/</guid><description>Muhammara Recepta 1 ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps total: 1 hora 🍴 Persones: 4 Ingredients 2 pebrots vermells 100 gr de nous pelades (o ametlla crus o anacard) 1 gra d&amp;rsquo;all 1 cullerada generosa de tahina 1 cullerada de suc de llimona 2 cullerades de pa rallat 1 pessic de comí mòlt 1/2 culleradeta de pebre vermell de la Vera 1 raig d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva generos 1 pessic de sal Preparació Escalivar els pebrots al forn 220º (o a la brasa).</description></item><item><title>Nachos con pico de gallo</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/nachos_con_pico_gallo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/nachos_con_pico_gallo/</guid><description>Nachos con pico de gallo ⏲️ Tiempo de preparación: 45 min 🍳 Tiempo de cocinado: 45 min 🍴 Personas: 4 Ingredientes 250gr Lentejas rojas 180ml agua caliente 1 cda aceite oliva 1/4 cdta pimentón 1/4 cdta comino 1/4 cdta ajo en polvo 1/4 cdta cilandro en polvo (opcional) 1/2 cdta Sal 1/2 cdta levadura química Ingredientes pico de gallo 3 tomates 1 cebolla Un puñado cilantro Zumo lima Sal Preparación Precalentar horno 180ºC Poner todos los ingredientes en la batidora y triturar hasta que se forme una pasta En una bandeja con papel de hornear esparcir la mezcla lo mejor que podáis con la ayuda de una espátula, como más fina la capa, mas fino y crujientes salen los nachos Hornear 12 min Sacar y cortar los triangulos Hornear otros 15-20 min hasta que veáis que están dorados Pico de gallo en un bol mezclar cebolla, lima y sal Dejar macerar mientras cortáis el tomate Añadir el tomate y cilandro y mezclar</description></item><item><title>Paté de carbassó</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_carbasso/</guid><description>Paté de carbassó ⏲️ Temps de preparació: 1 hora 🍳 Temps de cuinat: 1 hora 30 min Ingredients 2 carbassons 100 g de cigrons cuits 1 iogurt grec natural Unes fulles d&amp;rsquo;anet fresc o sec Unes gotes de llima Pebre mòlt Sal Preparació Netejem el carbassó i els cuinem 30&amp;rsquo; a 180º, fins que estiguin tendres Pelem el carbassó (o no) Dins el robot de cuina triturarem els cigrons amb els carbassons, el iogurt, el porradell, les (3)fulles de menta i un rajolí de llimaper últim afegim un pessic de sal i pebre.</description></item><item><title>Paté de pastanaga</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pate_pastanaga/</guid><description>Paté de pastanaga ⏲️ Temps de preparació: 15 min 🍳 Temps cuinat: 30 min 🍴 Persones: 2 Ingredients 250 g de pastanaga 1 dent d&amp;rsquo;all petit 70 g de nous pelades (o ametalla crua o anacards) 1 cullerada de coriandre picat o alfàbrega fresca 2 cullerades de suc de llimona 4 cullerades d&amp;rsquo;oli d&amp;rsquo;oliva 50 ml d&amp;rsquo;aigua Sal Preparació Coure les pastanagues pelades al vapor o al microones fins que estiguin tendres.</description></item><item><title>Pico de gallo</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pico_gallo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/pico_gallo/</guid><description>Pico de gallo ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 0 min 🍴 Personas: 2 Ingredientes 1 tomate 1/2 cebolla morada 1 jalapeño fresco o en conserva Un puñado de cilantro (10 g ó 0.4 oz) El zumo de 1/2 lima 1/2 cucharadita de sal Nachos (opcional) Preparación Trocea todos los ingredientes y échalos en un bol. Añade el zumo de lima y la sal y remueve.</description></item><item><title>Salmon a la plancha con esparragos, patatas asadas al horno y salsa de yogur</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_patatas_esparragos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_patatas_esparragos/</guid><description>Salmón a la plancha con esparragos, patatas asadas al horno y salsa de yogur ⏲️ Tiempo de preparación: 30 min 🍳 Tiempo de cocinado: 90 min 🍴 Personas: 1 Ingredientes 150g de Salmón fresco Un puñado de espárragos trigueros 170g Patata Aceite de oliva virgen Salsa de soja Yogur natural 2 cucharadas soperas de mostaza en grano Una cucharada sopera de limón 1-2 cucharadas soperas de aceite de oliva virgen Especias: ajo y cebolla en polvo, orégano, pimienta negra y eneldo.</description></item><item><title>Salmón asado con pappardelle de calabacín</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_con_pappardelle_de_calabacin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/salmon_con_pappardelle_de_calabacin/</guid><description>Salmón asado con pappardelle de calabacín ⏲️ Tiempo de preparación: 10 🍳 Tiempo de cocinado: 30 min 🍴 Personas: 1 Ingredientes 500 g de salmón ⁠⠀ 1/4 cucharadita de sal⁠⠀ 1/4 cucharadita de pimienta⁠⠀ 1/2 cucharadita de pimentón⁠⠀ 1/2 cucharadita de ajo en polvo⁠⠀ 1/2 cucharadita de tomillo o orégano seco⁠⠀ 1 calabacín grande⁠⠀ 3 dientes de ajo⁠⠀ AOVE⁠⠀ Preparación Mezcla en un vaso la sal, la pimienta, el pimentón, el ajo en polvo y el tomillo.</description></item><item><title>Spinach artichoke pizza</title><link>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/spinach-artichoke-pizza/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://oscaromeu.github.io/cooking-recipes/recipes/spinach-artichoke-pizza/</guid><description>Spinach artichoke pizza ⏲️ Prep time: 15 min 🍳 Cook time: 15 min 🍴 Servings: 8 Ingredients 2 tablespoons salted butter 3 cloves garlic, finely chopped 1 teaspoon dried basil 1 teaspoon dried oregano 1/2 teaspoon dried thyme 1/2 teaspoon crushed fennel seed 1 pinch red pepper flakes use to taste 1 tablespoon extra virgin olive oil 1 pinch each kosher salt and black pepper 16 ounces fresh baby spinach 1 cup whole milk mozzarella, cubed 1/2 pound pizza dough, homemade or store-bought 1 cup shredded fontina, gouda, or mozzarella cheese 1/3 cup grated parmesan 1 (8 ounce) jar marinated artichokes, drained Directions Position the oven rack in the upper 1/3 portion of your oven.</description></item></channel></rss>