<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>summer on Classic</title><link>http://oscaromeu.io/tags/summer/</link><description>Recent content in summer on Classic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</lastBuildDate><atom:link href="http://oscaromeu.io/tags/summer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ensalada de garbanzos y nueces</title><link>http://oscaromeu.io/recipes/ensalada_garbanzos/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</pubDate><guid>http://oscaromeu.io/recipes/ensalada_garbanzos/</guid><description>Ensalada de garbanzos y nueces Una ensalada completa de legumbres, fruta y frutos secos
🍳 Tiempo de preparación: ~15 minutes 🍽️ Personas: 4 Ingredientes lechugas variadas manzanas granny s]mith 1 taza de garbanzos cocidos 10 nueces 2 cucharadas de arándanos secos 40 mililitros de zumo de limón 3 cucharadas de mahonesa 1 pizca de comino 1 pizca de pimentón sésamo cebollino Elaboración Para la vinagreta, pon en un bol comino, pimentón, zumo de limón y mahonesa.</description></item><item><title>Ensalada de Lentejas</title><link>http://oscaromeu.io/recipes/ensalada_lentejas/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</pubDate><guid>http://oscaromeu.io/recipes/ensalada_lentejas/</guid><description>Ensalada de lentejas Un plato completo con legumbres, verdura y proteína.
🍳 Tiempo de preparación: ~15 minutes 🍽️ Personas: 4 Ingredientes 400 gramos de lentejas cocidas de bote 1/2 pimiento verde 1/2 pimiento rojo 1 cebolleta 1 zanahoria aceite de oliva 40 gramos de atún perejil 1 huevo cocido 10 aceitunas negras cortadas 50 mililitros de aceite de oliva 20 mililitros de vinagre de Módena Feel free to vary these amounts, it&amp;rsquo;s not like this is anything strict.</description></item><item><title>Gazpacho Andaluz</title><link>http://oscaromeu.io/recipes/gazpacho_andaluz/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2020 12:40:44 -0500</pubDate><guid>http://oscaromeu.io/recipes/gazpacho_andaluz/</guid><description>Gazpacho tradicional andaluz ⏲️ Tiempo de preparación: 1 hora 🍳 Tiempo de cocinado: 1 hora 30 min 🍽️ Personas: 4 Ingredientes 1/2 kilo de tomate maduro 1 diente de ajo 1 dl de aceite de oliva 1 rebanada de pan blanco 1/2 pimiento verde 1/2 pepino 4 cucharadas de vinagre de vino sal fina Preparación Escalda y pela los tomates e introduce en el vaso de la batidora, añade el pepino pelado y troceado, el pimiento, el ajo y el pan remojado en agua.</description></item></channel></rss>